同熱愛這片土地 大家刻骨銘記 愁或喜 生與死 也是香港地

2004年寫出2020年香港人的迷茫

移民移民

Mc Jin

edc去左奶共 幾時出過聲BLM?

I Rap The Police
I Rap The Government

mud9

Sor自膠

未卜先知